( 慎入有圖 )位文宣組同事畀黑警塔咗，大家可唔可以幫手完成佢嘅願望？

有一位文宣組同事俾黑警塔咗
為咗11月9號嘅集會
佢幫你哋玩咗呢一幅sample兄弟之吻圖

佢好希望有其他人 以畫一幅兄弟之吻
登上11月9號柏林圍牆展覽
最最受歡迎嗰幅畫有2.5米高架
大家幫手完成佢嘅遺願你話好唔好？

活動及兄弟之吻一作詳情如下:

之前係咪有一啲話我覺得好正如果呢啲畫師很過嚟話就好正㗎喇

推

Lm推，召喚葵芳藝術家

唔係p牌幫我推多幾次呀我要上熱門

你冇p牌幫手推多幾次呀推一次冇用㗎
要推多啲先上到熱門你嘅推先有用

推
Good idea

知道啦
btwmark低左聽日畫！

兩隻麻甩佬 嘴對嘴
我更加想睇林鄭月娥同習大大嘴對嘴

哈哈

推呀 art人出嚟呀

多謝你呀

放埋呢張圖好唔好
大大個我鍾意

似唔夠架要再推多幾次

我隻眼好痛啊啊

佢依家點？

唔想透露太清楚
但係肯定畀人撘咗
我唔忍心將佢踢出公海一

依家仲未安全？

721 831

推啊

係
我當初都唔相信㗎
佢好出名㗎

仲未出番黎？幾時既事

God bless

感人路線既話有之前818維園前線手足同阿叔喊晒口互攬

Jed

我都想
但係唔符合漫畫原意

哇屌

push

繼續推

出黎啦畫師

推 文宣組都比人塔

甴近平

大鑊漏咗啲資料添
#9Nov #中環 #推牆 #集會
柏林圍牆倒塌30周年集會
日期📅：9/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：不反對通知書申請中

特別事項⚠️
1500～1800起牆
👉🏿手足們可提早到場幫我地手❤️
2120推倒極權暴政的仿柏林圍牆
👉🏿與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民

this is channel

幫推

Push

仲有呀大家記住去 11月2號出去呀

上咗熱門#1

甴近平咀Carrie

cls 推

@berlinwall30
呢個係公海link

已入CHANNEL

乜撚野遺願呀

tui

D藍字可唔可以加埋支持香港警察

Tui

btw 記住留意instruction啦
我愛你春江水絲打一

知道啦

Pushhhh

推！

咩違願

推爆佢

推 辛苦晒手足

好

幫你推

112 維園見

手足
但我只係識畫火柴人
唯有入tg投票

跪求tg投票link

正

唔好有事呀

#101

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

。

玩到好大，不過我鐘意

pish

手足一定要平安出返嚟

呢個真係好正

721831

11.2 維園見

11.24 留港投票

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

諗起尋日嗰張五朵殘花維尼圖,
一齊貼出街應該好正

極權必亡

嘩屌又畫得幾好

鄭x華ok

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

仆街 見到鄭若嬅扯左。。。

鄭x華唔算樣衰既...(好似係)

推呀

唔好用遺願啦

仆街 我係葛博士（假）

推 希望手足冇事

721

ppp

未試過畫野畫到想嘔